（冇圖）懷疑表姐周街數，驚佢拎左我地身份證做擔保

佢畢業之後出面爭幾十萬，聲稱比個做生意既男朋友扼
之後成班親戚夾左筆錢比佢還。
但係之後冇做過野，聲稱不斷有律師醫生追（肥，平），再聲稱幫人補英文賺錢，教幼稚園每小時$300（ce 1分 ）

成日覺得佢拎左筆錢唔係還，係去左還息，之後繼續fing

但最近開始覺得佢未必咁簡單，可能係唔知用咩方法繼續借錢，有冇辦法check到自己有冇做緊人擔保同佢爭緊幾錢

樣？

你咁講都係樣衰，當我無問

無拿拿佢點會有你地身份證

當然冇比過佢，但佢成日上大家屋企，不怕一萬，只怕萬一...

幻想下好很肥又冇胸既河緊......

睇topic我以為你表姐姓周